黑伊巴4場4球!

我轟有前鋒喇!!!!